ASUS Router 不停斷線問題

尋晚買左部AC58U，返到屋企set up完用左陣都無事
但之後開始間歇性斷線，成部機得 power 有著光，其他(2.4GHz & 5GHz etc.)全部熄哂燈，
無過熱，但係所有Lan線 Wifi 都斷哂完全上唔到網
要隔一陣佢先會著返其他燈& 回復正常

關唔關Fw事？
有無爸打知點解/可以幫幫手

試下更新一次firmware！

係咪過熱

有冇試過唔插router?

有68U唔買買58U

已經係最新啦

無過熱

我因為之前屋企裝修有啲問題 師傅無拉好線位 而家一定要駁Modem/Router拉上網入房
又無買Modem，所以唯有直接駁Router

第一張圖係HKBN就咁拉左條線入屋既主線位，之後我搵返裝修個師傅駁返入房，佢就咁喺其他要插lan既牆位就咁拉條線去主線位，搞到嗰度勁亂，同一個位有4條線，1 input (from outside)+ 3 output(to rooms and other lan slot)

第二張圖唔要紅線就係我本身用58u 嘅setting，
而家換返之前隻垃圾tplink當modem用住先，藍色係主線，三條黃色入房，紅色就係後加駁返隻58U放wifi 而家成個感覺好白痴

巴打我都係58u 啱先無啦啦斷左個 wifi
之後電腦登入變左做韓文，而且登入唔到

想問係米比人 hack 左

reset 左

你本身有無set password?

好似有漏洞

我都係咁....

本身有 set 密碼

有冇插USB？

同埋唔知點解 一有SAMSUNG 電話 連WIFI
就一定斷線

巴打但係我見到個 support list 冇 58u

死on9，58u只可以玩LEDE咋

會唔會用錯火牛, 唔夠電

我都係咁喎

係咪火牛個插頭，最前面拆得出黎果舊嘢插得唔實？

巴打我跟依個網做得唔得?未試過刷Router ROM

呢個係lede 58u官網

你個教學都幾detail，應該可以跟